點解班廢老可以咁唔講道理

其實返工時間人人都忙
你打尖算 唔排隊都算
我啤左你幾次 想你自己醒水
排返隊 點知你可以屌返人轉頭
咁理直氣壯
自己錯可以合理化埋自己既問題

班老人家係未讀過書定點
家下奉指要讓佢地

班廢老嗰個年代有讀先奇啦

死廢老趁地淋！

啤佢做乜撚呀
班撚樣撞聾，要大大聲喝佢先有用